香港警察係咪已經無能力管治香港治安

點解連人手不足要撤退都講得出，咁置我地香港市民手無寸鐵係港鐵站被人打，又話有能力應付突發事件 宜家咁都搞唔掂 打示威者就全幅裝備 打黑社會就撤退

係咪琴晚犯罪無成本